FIFA Pro Club招人

每晚夠人就會開波

主收 LB RB CB LW RW CDM

有基本意識就可

有意TG

2230會開波，有意試腳請TG我

唔收中前場
主收後防。
有意TG